無宗教信仰可否應徵神職人員？

神職人員都係無宗教信仰 驚咩

見工會唔會考聖經

自己唔信叫人信？

你實可以應徵架，不過人地唔會請你之嘛

地產佬叫人買樓自己都未必有樓啦

咁我轉問請唔請ok?